識左個賤女人 你問我答

幾時練好英文

林鄭？

姓鄭？

有幾賤

姓奠

究竟有幾多人第一時間諗起林鄭

屌左未

鬥賤

鄭小姐好唔好屌

佢呃咗你隻豬？